<fake news不會報導> 「天怒人怨」的特朗普 演說萬人空巷

第二條片啲人狂讚侵咁

有分析認為，市民只係想聽下棟篤笑而去，非真心支持係聯合國出醜既特朗普演說

一個town仔都有咁多人去

肯定係去抗議

左下角寫話係希拉里演講

但係當日希婆rally連一個中學球場都fill唔滿

fake news黎
邊個去既全部都係racist同Islamophobic

Xenophobic
Homophobic
Transphobic
XXX-phobic

去佢個rally梗係la

條女好正

侵係唔係仲係50%approval

我懷疑真正選果陣會多過六成選票
大佬邊個唔想經好?

香港
個個都想樓爆

呢排d傳媒日日都有新野爆

驚到腳震

實體數據無得呃人
邊個美國佬唔知依家經濟好左,失業率降左

佢地話係obama功勞嘛 金仔佢地都話要完全棄核先算數啦

咁似央視播習大大d新聞咁 侵侵又贏

btw, 連登侵粉越來越似愛國蝗

CBS CNN MSNBC 一起屌侵
邊個先係央視

當日MSNBC話阿婆會landslide咁贏架